a0妹［心心眼］速入

信左你抱住試下心態 同a行得好近
點知突然走個b出黎flirt我 覆勁密勁夾嘴形
點拆好唔想hurt到是但一個

毒撚又ff

你顧掂自己，唔好hurt到自己先

@😍 快入

Ching mai jer

咁多年已經成日提自己

@制壞左？定😍死左

waiwaig

先到先得
起碼a俾左機會你先
我個人唔鍾意脾人簡完一輪先簡我